奇招或可保露面義士

哇屌 依招高
文宣組加油

推
推到班撐警狗仆街

有巴打講：
有photoshop既巴絲打 唔該幫手改圖face swap
用盡一切方法 令到一張圖有好多個唔同版本
要令到佢地上到court要證明張相係真確係有難度既

另外facebook咪好多咸網毒link既
心心d唔好放入去
如果唔係咁多廢佬咁撚淫一定好易中伏

#戰友建議

推
文宣組巴絲快出！

推到你仆乖

推

Pish

有無咸毒link list
一次過send去 port到班撚屌仆街

反擊呀

push

快推

推！！！！！！

Push

大大力推

人海戰術

Deep fake改片

PS狗 全面進場

救自己人

推啊

推

[執相大師快入]用盡一切方法救義士

有關義士相

請大家幫手改圖救義士

文宣既戰爭開始！

pish

自推，希望成功

馬上信教

推左先

ok

加油

又到全能既連登仔發揮創意既時候了

用deep fake可快速大量生產相片～

都話香港人最叻就係創意

我就見到有啲暴徒去搞人地ig 你話我地係咪要小心嗰啲人個樣呢

咁絕？。。。pish

呢個post有好多狗嘅ig

[連登仔幫幫手］反送中女仔被警犬ig騷擾

正啊

用DEEP FAKE

推推推推推 保護義士

快！ 我想講有一個被露樣係爸爸來 有一個仔
唔幫手救 佢個仔點算
好想救佢乜撚招都用呀喂

咁多速龍，key返佢地個頭就最快靚正

要求人手置頂

改圖組ready

已假亂真

好多義士都得 包括有影到袋/鞋好明顯嘅都可以做 即係p其他背囊/鞋/衣著落去 可以的話

人手置頂

換背景可以一試
唔洗一個一個頭換

IT 燃快寫個program 生產狗隻合成圖

推 加油啊

八奇level ching

勁

推上熱門

輕輕一推

但係...警方好似有依方面嘅專家

阻到搜證都夠

小心不誠實使用電腦，呢個真係告得入

大推呀屌

wa pish

希望有

Push!!!!!

文宣既戰爭開始！

你不如叫人整容整到同佢一樣啦

無咁嘅 friend

好似封咗
依家係要「取用」其他人電腦先告得入
用自己電腦告唔入

咁做係唔正確

你地如果唔係好迂迴曲折咁放圖既話警察一定可以將你地繩之於法

p 牌推

我ps技巧無咁高

求一眾P圖高手將黑警，黑警家人，藍絲嘅相 P去義士頭。
文宣組要用藍絲 ac 屌班傳真相嘅人

有冇狗相？一齊p

大力推！

呢招掂
真係要推

見到唯唯喺立會張相 講明一定追究 好危險 大家快啲P走佢呀

啱 推

推
好佩服大家可以諗到咁多唔同奇招嚟出奇制勝

唔單只要改圖
仲可以用同樣模式搵人 (最好係外國巴打)開fb page
將狗d相post曬出黎
等d狗爸爸媽媽睇下自己配種失敗嘅產品

推 有無p圖高手

八奇兵法

咁仲得了嘅
推到有正義之師跟進

推呀 有無人有咩方案提出下？天方夜譚都唔介意 完全無頭緒呀屌你老母

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

呢個都要幫手推同檢舉

靚招

PUSH!!

暗黑兵法
利申:學術討論 唔支持網絡犯罪

我add左一堆藍絲friend

Lm

發夢聽到勁癈話要死守

做到就做

p圖巴打

推！

開個 po
等多d人睇到！！！

狂推

全部p做淋病個頭

wah

不誠實使用電腦，你想文宣做勇武犧牲哂？

上面再加啲大_報認證水印

呢招絕

PS狗表示呢啲相要換咗個樣，而又唔怕好假其實好難
角度要差唔多又要調啲光暗
不過會盡量試下

好po要推

大家記得幫唯唯改圖，唯唯知道危險都衝入立法會

推呀

高招！

呢招已廢

加油啦

咪傻啦，如果記者交曬d片出去一樣死
你話得相冇片仲有得搏下

不誠實使用電腦+老妨

大力推

發夢係繼續係放大量假消息 混淆視聽，再加緊起底其他犬隻同同類親屬再放上網話佢地都有份衝，打大混戰。

唔好忘記競徽

首先P你老母圖

然後好似唔錯

[member]聽聞唯唯都入左去，希望佢冇比人影到[member]

巴絲小心中不誠實使用電腦，其實report佢地一樣可以

我是DM狗 之 鍵盤戰士都有好多野可以做

係度搵到理性學術討論，真係清泉

要快手 拖得耐成效會減低

hxxps://img.llc/a74m

人手置頂，快

推 加油

再推

會唔會比狗屌不誠實使用電腦 利申唔識呢d純9up

勁fight?

Ps高手快入 有野玩

呢個唔係咁易入
穩陣嘅仲有好多方法
只要捉唔到造謠嗰個
幫手share嗰d無咁易入

我都考慮緊呢樣野
po 呢啲相用fb 個啲會唔會track 到啲咩ip 定咩資料
同連登有連仔保護唔一樣啊

唉，都冇其他方法
就算要解釋都解釋到 ge
Btw佢地 spread得太快太多人 spread

我可以幫手
有無tg link?

出黎喇

撚到藍絲撚唔到警察先衰

推 要反擊啊！

明眼人一睇就知移花接目

推 玩到班仆陷家產 玩到佢地自殺為止先可以停

deepfake!!!

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

屌孔明 推！

Post相個肥仔會唔會係賊喊捉賊

一堆狗 撳入去Account又有相o5ok

唔識P 推

協和小學案
終審法院判左「取用」別人電腦（如黑客攻擊）
先算不誠實取用電腦

我發夢果時見過同學key圖會出幾個唔同版本
有整得好同整到好假幾個version
咁真同假已經分唔到

停手啊
現場有哂media backup好哂
除非你有方法混入去official source
否則
小心因為咁而被狗入
不誠實使用電腦 (+屈9你其他)

所以毒link咪

請參考唯唯 我相信大家都係拎黎自娛 二次創作

利申 唔鼓勵網絡犯罪

呢一招已經廢左呀

時間寶貴，有時間唔係咁用
比著你搞咁耐cap曬d圖，你會唔會淨係真係上網share下就算，實交比警方啦
係人地個直播到剪出黎，有齊credit，你p個ironman落去都冇用
一有搜查令記者就要交出黎

巴打高質
推推推！

用自己部機好似無得告？同埋又唔係特登整假證據唔會啩？

有冇法律撚講下？

所以今次未必得
但以後有d情況可能有用
有定準備都好

跪求文宣做野

多謝

救自己人！！！

二次創作都唔俾?

良好市民

啲狗得鬼閑理我地個人民英雄咩
燒到佢地真係驚佢地亂黎

唔好屌我 只係驚再有巴打比狗拉狗屋

可能要比d一定無風險嘅人做初頭放嗰堆人

630果班公公婆婆好似都搵孫啵
有冇人幫下佢地
希望班乖孫去左現場見到佢地公公婆婆既相 知道佢地搵緊佢啦

問記者拎要記者肯上庭作證

依個係文宣公開tg link
有無負責投稿「合成照」「偽義士照」既地方?
要快d了時間無多

有無啲藍絲相黎用下
識p圖

識ps識整
邊度可以投稿?

推推推

推啊加油

未有，一係你直接比
佢地 Channel po義士相！！！

關咩事
不誠實取用電腦—》終審判左要取用他人電腦先算 等同廢武功
老妨——》佢地話阿媽搵仔呀嘛 關司法咩事

多謝你

好方法,我們都是藍絲帶

雖然我唔識整，但可幫手文宣，推呀！

Agree

藍屎相好易有
630 大把

量質兼備，大量 spread

不誠實取用電腦已廢武功
請自行google協和小學案

跪求key圖高手

推
一定要保護義士！辛苦文宣巴絲

唔熟ps 的試下依D ai swap face

p

除左改圖
仲可以將大量假資料放比佢地,等佢地無從篩選

我自己就將狗朋友嘅資料, 同義士身型差唔多match嘅
放左比佢地

要做就快
好多仆街仔係咁post
做嘅同時快啲一齊report please !!!!!!上面係其中一條岩岩發現仲未死嘅！

一個都不能少

花生

Push!!!!

不如去影建制加助理既人樣，之後唔知啦

協和小學案：
終審法院：取用別人電腦先算「不誠實取用電腦」（例如黑客行為）
所以用自己部機改圖絕對唔算

偽證罪、妨礙司法公正罪更加唔關事
佢哋聲稱係阿媽搵仔
同司法完全無關
最多係惡作劇
但惡作劇係無罪

唔係咁高調行動住
稍微plan下先

義士一定要救
唔想行叉踏錯

拋磚

一開始po d像真度好高既相先
放10張8張入去

然後開始混入梁唯唯相 on9
mark好timing就一堆連登仔湧入去笑9藍絲

加密啦屌

等睇高手出手

don't burn or you burn with us

勁。

無PHOTOSHOP用免費既GIMP都可以做到, 同PHOTOSHOP差唔多有執相底子既會好快上手

GIMP Tutorial: Face Swap (局部換)

Realistic Face Swap - GIMP Tutorial (成塊換)

Search Keyword: GIMP Face Swap

呢度DOWNLOAD (The Free & Open Source Image Editor)

放比fb page
Inbox藍絲啲page 民建聯 幫港出聲 hkpao 撐警嗰啲混入去
再去返黃底嗰邊 sing majority幫港 叫admin幫手share出去
務求搞到啲相有咁亂得咁亂 掩護義士

如果你知道佢犯咗法，唔好幫佢p圖啦 如果唔係 係意圖妨礙司法公正

如案件已進入司法程序有機會被控妨礙司法公正。

支持 調查 警隊

可以試下ai

推呀!!!!

請廣傳呢條片-反送中人士的心聲

推post同時推大家一齊report 埋呢個post!!!!!

創意就係最好方法 推

P 圖高手又係時候出黎喇！

都可以

提醒大家

開多個ac來流相出去

其實不明來歷嘅照片係上唔到court
啲無知藍絲係到嘥緊氣
不過依家政府不擇手段
大家加油保護自己同義士

間唔中穿插下有不在場證明既人 例如唔係香港既人
如果唔係都係會比人搵到

最好攪埋肯定冇去既人入去 增加搜証難度

大義當前 需不拘小節

識啲PS 可幫

有關義士相

#52 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

隔離台手足有方法輕鬆換面

真心幾得

唔好搞我後面

有搜查令就冇得你唔肯

最好先send俾自己屋企啲藍絲 等佢地share開去

gen一個唔存在嘅人出黎唔知有無用?

呢d得吾得

入嚟教你如何應對有狗入屋

突發 突發 突發 懷疑搵到衝擊立法會主謀 並繼續疑似煽動市民進一步行動！！！

[長文]眼淚的意義

班狗MON緊POST
皇左啦

有諗頭，希望有人接到手做
加埋post去呢d仆街group

另外希望其他人去report呢個 tg
麻煩哂

啲廢老咁蠢 呢啲質素夠呃綽綽有餘

支持二次創作

發夢我覺得work
值需要大量整好既相
唔需要高質
多列分唔到真假
令到增加狗既工作量就夠

睇住不誠實使用電腦 小心

發夢時覺得都好

鳩推!

[執相大師快入]用盡一切方法救義士

wa

聽日起身即做
國家終於有任務比我喇

「IT騙局」急 聽講潮流興同TG 個人資料要小心

要推啦

佢地mon 緊post

咁都俾你諗到

最緊要個心要定 唔係現場捉 好難入到罪 唔好比人套到 / 自爆

mon緊 post嘅警犬我同你哋講，係你哋咎由自取，搞人家人先。
你哋要同全香港人鬥，睇你拉得幾多個！

你哋搞撚到幾多人家庭不和？鬥嚟鬥去？

推 加油文宣組巴絲！

真係好重要
一個都不能少

呢個都推

吾好亂咁搞啦

想知而家有邊幾個facebook page充斥住義士既大頭/露樣相？
我一鳩次過拎曬落嚟 聽日改得幾多得幾多
屌你老母香港政府

[執相大師快入]用盡一切方法救義士

已有幾張相

改圖嚟講醬汁好緊要，有冇邊度有大量？
如果唔係好難入手

Hide a leaf in a forest

PUSH

O5ok

推撚爆

自推
另外唔該有兄弟姊妹幫幫手 搵其他source出嚟比大家 開個google drive擺曬喺入面都妹

[url][/url]

以夷制夷

你想俾原圖佢？

呢度都有堆圖

[執相大師快入]用盡一切方法救義士

係喎⋯⋯蠢咗，blur咗個樣先畀佢

send去邊

早個排發夢唔係表揚過克警咩？
要黎寫下故事係唔錯既取材咼

而家我有兩個問題
第一：有無人專收相？
第二：影片其中一格frame執左 都有好多格frame 換言之 有無ae高手答到tracking可唔可以喺video完美換面？

即係呈堂要搵埋攝記上堂？
好似7 警咁？

推 未瞓嘅一齊開工

有無打包?
搵手足整個打包有齊d圖
有技術但係唔得閒慢慢搵圖

推 揾圖最費時有冇巴絲整合藍絲同義士相file各一？

Push !

好！高招

答第二
低resolution/個底唔清係冇乜可能track得靚(如果你講緊track某個point既movement)
再者, track到都好, 個角度一路唔同, 你用同一張相係無可能做到換面
如果玩deepfake成段片改, 你要有目標人物既好x多張相, 同埋又係片同相都最好清, 然後張display卡要勁, 要識剪片/extract d相出黎

咁短片呢

冇錯

推到文宣組高手出手

推呀
跪求有photoshop 既即刻face swap

av都有范冰冰j啦

唔好下下都文宣組啦 佢地好撚攰
所以我地所有人都係文宣組
但跪求有手足幫手收相比我地一埋位即刻嚟料

見到樣都唔拉，仲有法治？

推呀推

同意

呢邊已經有少少相 可以去馬

[執相大師快入]用盡一切方法救義士

原來想杯葛達狗，其實佢都係唔幫口姐，唔睇佢算啦，人人有權發聲同樣有權沉默，雖然佢因利忘義但未至於到反咬一口。

ps 高手用ps 整大頭，其他人用依個整mass 果D

啱 成日都叫文宣組
大家一齊搵料各自整再擺上嚟啦

agger，反正班廢老都是睇第一刻見到的野就信曬

可惜瞞唔過CCTV

咁樣先

只要有大量當日p圖流出，好大機會其他相都會變成唔可信嘅相片，因為都唔知邊張係真邊張係假，快d做野

唔知spread 邊到 改完放上嚟比大家傳開去
文宣加油！

係 隨便用

求spread

用Photoshop 自動select 水印 再delete
再唔係 down 美圖秀秀 app 用刪除筆
如果唔識swap face都可以用美圖個調整五官功能
改下啲眼耳口鼻
呢啲大陸野依家咪有用
當然photoshop 一樣做到

sorry 唔係，7 左

okpusha

高手！

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

用返班藍屍做頭像就啱喇

Photoshop大師！！

小心 不誠實使用電腦

希望今次無求驗傳媒
出嚟又燒後欄

幫樓主澄清返，樓主係擔心有人咁做咋，大家千其唔好咁做呀

唯唯話佢無衝

老漢都推推推推推

太遲睇到個PO
流明等素材
之後發夢幫手P

岩岩tg有人同我講有人cap義士D相上8ch

如眼睛可分對或錯

推啦

留名！！！！！！

有無高手可以用哂劉馬車個樣，佢網上有大量相。

nice

推
黑警一家

功呀，推鳩爆佢

Ok

再唔係用deepfake key其他人頭上去key咩人自己諗下

文宣出黎please！

教人妨礙司法公正....

p圖

毒撚推po大大力

推
Fake news大戰

真係高招

高招

支持

Deepfake終於唔係用黎改av啦

推，要小心唔好boost 真相

其實上到法庭，通常要揾影相／片果個人去 confirm 張相係咪佢影 ... ...

假唔緊要
因為全部都係假嘅
根本七一冇事發生過

咁樣會唔會搞到我地指證對面嘅相都俾人話假

好橋 大家盡做

舉證一般不會隨便用網上圖片，就係怕上面講的改圖問題形成疑點。
通常就會搵現場記者的無修改原相原片去比較，上次七警案法庭就花了時間討論片段修改的可能性。

咁多文匯星島記者，又有cctvb，要告實有原相原片來源

樓主小心被charge阻差辦工

跪求PS大神

大家加油 ！ 撐住！

最鍾意黑暗兵法

咁都比你諗到

起碼可以增加搜捕難度，令佢哋拉錯人
越多拉錯越擾民
班狗都無腦去判斷架啦

Snapchat換樣

會穿煲

數目要夠多

之前有位絲打開咗個拋磚引玉post 相超齊 但搵唔返

呢招高

有無人識用deepfake, 連片都改埋， 我地再廣傳

依家有相但可以po去邊？

難分真與假～

幫手推

其實有心搵睇返係網絡上出現既時間先後次序就知

係唔係好似早兩年咩deep fake，周圍key明星相咁

P完記住唔好send去果啲尋親tg比撐警人睇到呀！

Deepfake 整埋片都仲得

推鳩爆佢

推！！！

問AV仁攞

幫推 唔可以比佢地有事

會唔會整理晒d相，開個新post方便大家進攻？

屌完再send p左嘅相岀黎

各位努力

你認真？
我發夢知道佢地係先會用最無可能出錯的原相去同比靠可靠來源的資料比對然後行動，網上流傳的基本理都唔理…
七警案是先下載曬所有傳媒網上的資料再同原片比對的。

唔好以為個個都係毅進仔啦，負責這個工作部門人員，好多大銀行循規部門都會用高薪搶人嫁！

利申：我做的物管公司總公司的保安公司，你話保安公司老總通常係乜人？自己估

混戰

但肯定會有大量毅進仔要參與呢啲搜捕工作

推推

你啱 但宜家谷嗰班人係spread相叫人起底 咁你係咪想全民幫狗起曬底佢地即刻去拉人？

而家啲相係咪無哂

咪傻啦 直接闆傳媒拎 洗咩用網上圖

問

On9, 警察自己有影相拍片，係都用自己相，點會用你個d

奇招或可保露臉面義士#2

開定左新post 請入去推

你啱 但宜家谷嗰班人係spread相叫人起底 咁你係咪想全民幫狗起曬底佢地即刻去拉人？
我地係要整亂啲藍絲唔係警

幫推

奇招或可保露臉面義士#2

求高手

入新post

奇招或可保露臉面義士#2

好撚假

好 即開ps

最好一開有聲果D片

D阿伯好鍾意大大聲睇片

等全車人望住佢

大家可能話冇用 狗會用翻可信來源嘅相
但我地宜家係要混淆藍絲 減慢佢地嘅起底速度
為義士爭取多啲時間 如果咩都話冇用 咁我地report相都一樣係冇用

奇招或可保露臉面義士#2

呢個真

1001

pushhhh

唯唯

pusg

好計，令資訊混亂，真真假假。

有啲企後排既阿叔都係暴徒！係咁鼓吹前排人衝！
暴徒！

文宣組加油

Up

有人話見到唯唯

唔識photoshop face swap, 如果用ps拉歪哂啲眼耳口鼻work唔work?

adobe有SOFTWARE 已經可以DETECT到張相邊個人廿有無p過
你覺得要判定張相真假好難?

藍絲廢老唔識用，差別已經好大

我無嘢講
唔解鎖電話
要見律師
唔會簽任何文件
要食飯 要毛氈 去廁所
唔會信任何警犬

[Reddit, Twitter, 海外文宣JJ入] 《這是一個吃孩子的政權》英文版

一推再推

只是用snow 的face swap 都得，
之後crop 細，scale 大

正吧屌

咪 on9 啦， 好局限㗎咋，
而且只係開發階段，
點會咁容易分辨到
=================
AI 幫你破解「照騙」

Adobe 和加州大學伯克利分校（UC Berkeley)合作研究團隊共同開發新的軟件，能利用 AI 偵測出相片中那裡曾被修改。不過這個軟件暫時只能偵測出人的面部修圖情況，而且是經過 Photoshop 修圖的面部。可能數據和技術問題，開發階段只能辨別同由 Adobe 開發的 Photoshop Face Away Liquify 修改的面部。

我無野講 文宣

會唔會係妨礙司法公正

有冇得用deepfake 改埋d 片

我冇嘢講

我無野講